我宣布已經再無黑警或警察

佢地已經唔配有個警字，
加上黑警勾結，
以後直接叫佢地做黑社會就得